【是日晚餐】潮州辣椒油炸蒜娃娃菜魚蛋

睇錯娃娃魚
嚇得我

辣殺

我都係

好食過印度咖喱